我想邀請梁振英出山做香港國大總統

點睇？